【警告】所有文宣手足盡快 delete FB 真account 開假 account 一定一定唔可以加舊frd

就算唔想delete舊account，可以留，但一定要移有自己既相，移文宣，移文宣post，唔好再發新帖！

要發，唔該用假account發！

可以的話，試下重裝 windows，一定唔可以留trace！

下？用假ac咪冇得俾fd子知我係文宣巴囉
做左咁多野冇人知冇光環搵鬼做咩
又要買多張太空咭哪有錢呀
依家唔夠黃都唔夠膽岀街食飯

哈，到呢個時候仲大安旨意
你可以儲定保釋金

唔會嘅，我淨係做文宣，冇打狗冇裝修冇盛，唔會咁黑仔嘅，如果真係岀左事，到時上黎籌旗，希望有人幫我

Fb唔好奶共呀，我好鐘意用

你地幾時先開記者會
其實有冇人收集fb奶共罪證

push

？